903早霸王森美岩岩開台就喊

一講就喊

佢啜泣
我又跟住流d眼淚

痴撚線
大家都唔好忘記上環！

喊乜L

講人話啦

我都好想喊

我屌你老母呀

大哥元朗上環兩邊都要推比全世界知

係就叫佢小九班黑社會

你老母比狗屌

一定會

佢敢小九黑社會先講

喊係有一種無力感
唔知可以再做啲咩

推

😭😭😭

屌你老母唔見你講人話?